RAPID ROOM KNOWLEDGE BASE
========================

TABLE OF CONTENTS
----------------
1. General Information
2. User Guide
3. Host Guide
4. Navigation Help
5. Troubleshooting
6. Contact Support

1. GENERAL INFORMATION
---------------------
Q: What is Rapid Room?
A: Rapid Room is a room booking platform developed by Bibek, Gyana, Arpita, Rajat, and Sangita, designed to help users find and book accommodations easily.

Q: Is it free to use Rapid Room?
A: Yes, creating an account and browsing rooms is free. You only pay for room bookings.

2. USER GUIDE
------------
Q: How do I create an account?
A: Click the "Sign Up" button in the top right corner, fill in your details, and verify your email.

Q: How do I search for rooms?
A: Use the search bar on the homepage. Enter location, check-in/out dates, and number of guests.

Q: How do I make a booking?
A: Select a room, check availability, click "Book Now", confirm details, and complete payment.

Q: How can I cancel my booking?
A: Go to "My Bookings", select the booking, and click "Cancel Booking".

3. HOST GUIDE
------------
Q: How do I list my property?
A: Click "Become a Host", complete property details, add photos, and set pricing.

Q: How do I manage my listings?
A: Access "Host Dashboard" to view bookings, update availability, and modify listings.

Q: How do I receive payments?
A: Add your bank details in "Payment Settings" for automatic transfers.

4. NAVIGATION HELP
-----------------
Q: I'm stuck on the homepage, what can I do?
A: The main navigation menu includes:
- Home: Return to main page
- Search: Find rooms
- Bookings: View your reservations
- Profile: Manage account
- Help: Access support

Q: How do I return to the previous page?
A: Use the browser's back button or breadcrumb navigation at the top of the page.

5. TROUBLESHOOTING
-----------------
Q: The website isn't loading, what should I do?
A: Try refreshing the page, clearing cache, or using a different browser.

Q: Payment failed, what now?
A: Check your card details, ensure sufficient funds, or try an alternative payment method.

6. CONTACT SUPPORT
-----------------
For additional help:
- Email: support@rapidroom.com
- Phone: 1-800-RAPID-RM
- Live Chat: Available 24/7 through the website